聽朝十點，齊齊突中指

默哀？屌你大陸都屌唔切，哀你老母呀？
聽朝十點中，齊齊突中指三分鐘
一齊向中共突中指，屌佢忍瞞疫情講大話
一齊向支那人突中指，屌佢哋帶個病過嚟香港，連累醫護人員同巿民
一齊向港共突中指，屌佢借抗疫名義繼續鎮壓巿民

一到十點，齊齊屌佢老母三分鐘🖕🖕

國務院公布，星期六清明節全國都會下半旗，向在疫情中病逝的患者致哀。本港特區政府亦表示，明天同樣會下半旗致哀，行政長官早上10時亦會在特首辦率領官員默哀3分鐘。

哀你老母過身咩

推🖕

叫班共狗切腹謝罪就差唔多

推

🖕

推
時間無多，希望多啲人睇到

係窗口大聲播小鳳姐都得